有冇人做過破產管理處

小弟三大grad 依家係big4做左一年audit
因為辛苦得滯想轉工，前排報左二級破產管理主任，下星期interview
想問下入面工作環境係點同埋實際要做啲咩?
面試又唔會唔會問好technical 嘅野?

pish

開錯台
Btw push

sor 開錯台

要求咁高
但編制唔太好 同eo差好遠

之前in過，話有offer就簽半年contract之後再續，隔左大半年比offer我，覺得應該係上個做半年就走左，同埋已經低過當時人工，所以推左